公屋成員除名問題

如果公屋成員買左樓係唔係一定要除名？
定係可以當資產過左，交返雙倍租可以？

同問

公屋戶主或任何一成員擁有本港住宅物業需交還公屋單位

除左了，遲早都要除

搭單問，如果我屋企公屋有我名，咁我買樓落老婆名，咁又有無問題？

有樓仲霸公屋死全家

係咪簽咗臨約要即刻除？
但未收樓又無住址證明
點除
求大家解答

其實本身住公屋 但係有樓 房署會唔會查/查唔查到？ （係冇人督灰既情況下）

你可以搏下 不過佢查起上黎你就大獲

我冇樓 只係好奇

一般都唔會查 就會查都係抽 如果有樓查起上黎好易查到

去民政事務署宣誓

簽臨約一刻已經當唔合資格要還公屋
所以都係快啲除吧啦

樓花臨約都要除先on9.
兩年後先收樓，訓街咩屌

我都想問

我媽係戶主
但成員有我同我哥個名

我應該要除咗名先
之後先可以同老婆去申請公屋？

但會唔會迫我媽搬細既單位

臨約

睇人均居住面積

同埋睇你阿媽幾多歲，60 以上唔太大機會迫遷

其實會有另一個問題
結左婚其實要通知房署
唔係其實都係違反租約
要查你有冇結婚佢地實查到
不過會唔會咁玩就唔知

咁咪變左屈蛇住公屋 會唔會家訪趕我訓街

唔得，要除名走

如屈蛇你呀媽都大獲

拎水電煤單去做住址證明先除到
你轉左名先啦
又未到咁急嘅 一有住址證明就好搞了
識人拎臨約去除名 房署話除唔到

政府當老公老婆係連體嬰，即係你公屋有名，一定要加埋你老婆入去或者刪你個名

咁結果點先有住址證明?同埋過左幾耐

屈蛇俾人捉到會收屋

咁如果老公老婆各有名係兩間公屋咁點搞

屋企得返媽同我
聽閒媽到60歲唔會趕佢走
等佢住到死？
因為我我都打算除名買樓

轉水電煤名 有月結單之後就得
應該收埋樓先會有

睇咩情況，如果未婚前，單人/兄弟姊妹派左一間，睇下係唔係租戶名先，呢類情況應該以前先有，而家無咩可能排到，結左婚就當連體嬰，如果兩人婚前已有一間公屋仲要係租戶喎，肯定要收返一間。呢類情況起碼兩人都4x - 5x掛，咁遲先結

有機會由大屋變細屋

得返我同阿媽
如果阿媽第時唔係到
我入息超過左
駛唔駛交返間公屋？

大屋變細屋

無記錯的話
應該是正式收樓後，兩年內申報除名

印象中水費做承接係唔駛等收樓
上水務署分區office就得

70歲以上唔會大屋變細屋
得番一個人都唔駛搬

理論上你要結婚加佢個名

結婚當刻無加，之後買左樓，又有理論上佢（有樓）唔合乎加名條件。因為有樓唔加得，所以公屋會無佢名。

非戶主結婚可以唔加名
不過成戶日成員結咗婚要通知房署
唔係都係違反租約

佢老母走左就得返一個人，除非本身係開放式，否則搬去開放式單位都唔出奇

如果人工超5倍(以住屋人數計)，唔係要交番間屋咩?

一登記買樓，房署已經知了

銀行信得唔得？